疫情四寶國難股專區 (759 ,1137,1373,1475) 集中討論

國難股專區 疫情四寶
0759 阿信屋
1137 香港電視
1373 日本城
1475 日清食品

米燈

咩事

759都賺錢

有貨咪數錢囉
你有冇牙

我冇

所以咪升囉

日本城又唔見佢升

識唔識玩架，買日本城係要唔跌呀

出業績果日升到2.3 又點計